{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042909",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015713?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 느영나영 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00に行われ、チェックアウトは11:00です。 当日のご予約は、払い戻し及びキャンセルはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 ドミトリールームは多人室で、他人と一緒に利用する形です。 お支払いの際には1人当たり1つのベッドが予約されます。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生し、1名当たり20,000ウォンを現場で支払う必要があります。 予約特典としてパーティーを楽しむことができますが、時期によってメニューが異なる場合があり、1人当たり20,000ウォンの費用がかかります。 シュノーケリング装備のレンタルを通じて体験することもでき、駐車場は無料でご利用いただけます。 南原邑事務所へ送迎サービスが利用でき、荷物保管やWi-Fi、PCラウンジ、共用キッチンや共用スペースも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日の予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "当日の予約はキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームはどのような形式ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、他人と一緒に利用する形です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生し、1名当たり20,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "パーティーの特典はありますか？",
            "answer": "予約特典としてパーティーを楽しむことができますが、時期によってメニューが異なる場合があり、1人当たり20,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "シュノーケリング装備のレンタルを通じて体験することもできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "南原邑事務所へのサービスはありますか？",
            "answer": "南原邑事務所へ送迎サービスが利用でき、荷物保管やWi-Fi、PCラウンジ、共用キッチンや共用スペースも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 536
    }
}